Far cry 5集中討論區 2

Post 1:

中間隔返格先，好多巴打因爲咁而搵唔到個post

阿John好撚廢
對比其餘個兩個
個ending笑撚左

聖父又多咗位family

有巴打講下個多人合作係點？
係可以一齊打主線劇情定好似watchdog 2咁只係一齊打啲19任？

應返遊物語巴打先

4我都覺得好正

但我覺得5想探討嘅係另一個問題

究竟咩係真正嘅對與錯

因為自己個鎮俾人搞，所以殺人，用電刑就啱？

另一邊廂，seed family嘅對與錯應該點去判斷

如果世界末日真係到，佢地真係救到人，咁佢地嘅所作所為都係錯？

佢地行為不擇手段，但如果佢地唔咁做，有邊個會喺咁短時間內相信佢地同佢地一齊去起shelter收集物資

John seed 死之前有句

What if Joseph is right

你覺得佢做嘅野錯因爲你覺得佢係邪教，佢地用唔人道嘅方法收集信徒，最重要嘅係

從來冇人理過佢由一開始已經重複緊嘅野

The collapse is coming

你一開始已經斷定呢句野係假

What if that is true?

上一個post有巴打話seed family係用心良苦捉人去避難
因為有電台報導出面世界大戰緊

但我既睇法係
既然島上既電台都係eden gate自己run
我話係seed family虛報出面世界打緊仗
方便遊說hope county既人投靠eden gate
跟住自己收埋核武作為後著
依個講法都不為過

如果唔係有咩理由咁岩係佢打輸最後一仗就核爆
或者佢要真係識預知未來囉

隻狗廢廢地
metal gear隻DD仔勁好多

其實洗腦殺人明叔同教父都有用

今集標記人改難左少少
隻狗可以幫你易少少標記，都有用
不過主要玩都係飛機佬同弓女

飛機佬太張揚
我打潛行流

電台我記得有任務搞

核彈我都以為係邪教射，但諗返冇印象係講佢地有 最後俾人捉到實都冇方法通訊叫人放核彈

一堆未日儲備室都好大提示

軍佬都有講唔理佢係咪真，但如果係真咁點，我覺得班人有心整到咁，跟據你所玩覺得點就點 完全冇問題 所以隻game算係咁

你既想法係腦補咗
「 如果Eden Gate唔不擇手段，就冇咁多人會信」
但事實係好多正常村民都有為末日做準備
而Eden Gate極端手法反而會令村民視佢地為邪教
咁樣做令人相信Eden Gate?
去到主角既時間點，Eden Gate既武裝實力係遠遠大過其他村民
直接捉晒d人去勞動／避難就可以，冇原因要再搞唔人道既野

冇講過電刑就岩，只係話「想報復」係符合人性
「你催眠我既同伴，令我親手殺死同伴。我想你全教陷家摌，係好合理」
反而聖父害人既動機不明，救人？定係建立自己既武裝極權國度？

暫時都唔覺得Far Cry 5既故事做得好，劇情冇好好舖排，腦補多線索少

我見真係唔同人唔同玩法,好似打據點咁
1.直昇機無雙
2.高位mark位,狙槍+飛機佬爆警報再清
3.潛行

我只係諗，如果要短時間令大部分人信，呢個可能係神父諗到最好嘅方法

為末日做準備方面，我反而係睇到大部分人都係自私地整自己嘅shelter唔會理其他人

點解唔武力鎮壓我都唔清楚，自己諗到最合理係佢地需要啲信徒真心相信，唔會背叛佢地，，而末日後都需要一班信得過嘅人，因為信仰嘅威力真係好大（你睇吓法庭上證人作證要對住本聖經發誓就知）

故事好唔好我覺得真係見仁見智，剩係Joseph嘅only you洗腦已經好impress我

另一個失敗位係無左呢類長宣傳片簡介世界
明明3,4都有,對玩家好有幫助

真人版短片算唔算

果段當笑片睇

我地睇返john死前段說話

'What if Joseph is right?
Did you ever stop to think about that?
Everyone thinks he's crazy.
But he's not.
Look around you.
This world is on the brink.
You can feel it in your bones.
Look at the headline.
Look at who is in charge.
You want this key because you think you're saving people but they are already safe.
We had a plan.
You don't understand.
You don't believe.
You don't care!
May god have mercy on your soul."

你覺得佢地錯最大嘅原因係因為你唔信

你每次殺一個seed為左攞條key你覺得係救人

其實你喺佢地眼中係破壞緊佢地為左迎接collapse為左救人而建造嘅shelter

因為你從來冇諗過佢地有一絲啱嘅機會

利申：打機打上腦

幾好睇喎，如果你係講緊今朝release嗰套
不過john變哂樣

你套返入去基督教，會唔會令你覺得成件事好普通

其實我覺得隻game好多地方都抽緊基督教水

我反而覺得係串緊美國本土

狂串trump

Make Montana great again

Pee tape

不痛不癢既抽水
如果今集主角識講野，個互動可以有趣好多

呢個真,今集語障人士拯救世界

真係冇計，可能佢地唔想主角講啲野會表現到立場同對件事嘅諗法

不過由頭到尾都啞嘅真係

連人地問你野應人地一句都唔配真係

連同john講yes都冇出到聲呀陰公

隻game係咪影射緊mormon
Joseph seed ->Joseph Smith
Montana同Utah都係美國中至北部
都係比人覺得邪教異教

利申: 未玩

之前有人話係人民聖殿教
隻Game 應該唔係fix死一個reference去整
而係將美國出現過既邪教MIX埋

爆左一次機後想二周目
但玩完教學島又覺得咩都要打過好煩
冇動力行落去
早知唔restart
個靚仔角色冇左

有d劇情任務我冇接到就爆左反抗勢力點數 d任務係咪會冇左做唔返？

D重裝步兵點撚樣打 射幾排彈都唔撚死

攞重機瞄頭突突突突突就死啦
一係SNIPER兩野,任何一個位置都係兩野

今集個反派都算係近幾集最弱既感覺
遊戲性依然唔錯,但今集個劇情...唔係話唔好
但前期既時候真係有啲唔太知想點,冇以往幾代既魅力

算係近幾代(3,4,古代)劇情最差既一集

一個打法走天涯,箭女+狗/唔加,我到最後BOSS前先打貓所以都冇加..

用望遠鏡(Z)索敵再用佢商店推薦嗰把SNIPER,全部都無發現下解決

狗衝流就飛機+熊

冇玩過Primal，劇情好咩

屌牙 我打困難唔係架喎 射頭都射好撚多下

電台會唔會比邪教收買
其實都係邪教自己宣傳渠道之一

我都係困難，你真係中頭既突突突突突中5-6野就死

每次音樂一響都諗起羅家英 喔喔喔喔喔喔

同正傳劇情走向有啲唔同
但即使事隔一年同我岩岩爆機，我都係覺得古代好啲

唔出奇，一開頭個Nancy

Only u 個個位其實有d on9
明明大大話話都洗左幾次
後尾都係冇醫返好
仲要好似係已經有counter measures 應對

個個位唔say yes有冇事？
我諗都唔諗就yes咗

真係好撚閪 玩困難要連射個頭盔咁撚多下，汎合金咩屌你老母

所以我都係一支SNIPER+一支重機走天涯
據點用SNIPER靜音解決,硬爆就重機直衝

Cutscene同對話會有少少分別 但結果一樣

最尾會三次不認罪

其實佢呢個位肯俾多少少心思會好好多
至少唔係第一下講yes就攞起支槍，咁樣根本講唔講都冇分別

依個玩法真係搞到隻game好撚易

我鍾情步槍 好想一槍走天涯呀

我覺得敵人太多 揸揸下車都要比人打

街邊敵人太多
據點敵人太少

好同意，好多時想好好渣陣車都唔得

重裝甲用步槍打頭都係兩野姐 再唔係叫箭女射佢都係一箭

反而係普通敵人太弱
地圖設計啲雕堡全部窄路
瞄著前面突突突突突又係死哂

最難打我覺得係殺呀only u~~~~~~~~~~走出心魔個位
啲狼真係好閪

做低左john and jacob但錯過某啲任務

我覺得最難玩係bad end果場同埋係唔用飛機佬情況下打飛機

Bad end用sniper第一轉一round一件，第2同第3轉咁岩我手持c4...一炸全場訓低，再慢慢殺一野復一野就完左

打飛機係好煩下 佢打我唔死但我都做佢唔低最後唯有叫飛機佬幫手

自己架機次次都扣得好少, 飛機佬一野就扣佢1/4

大部分都可以繼續做

空全的空域（主線）點過？行哂3個空域搵極都唔見有直升機

姐係邊個
軍佬區?

有冇英文名

好似係

係幫個阿嬋拎返架機，佢話係拎離婚筆錢去買

個譯名笑撚左

Hurk個老母

我冇呢個問題，去親㗎直升機都喺度同叫我殺女機司

英文係friendly skies

都差幾遠

個個任最尾我殺個個機師男人黎

動物無得上車要跟住跑, 好慘

係囉，人地mgs DD仔可以坐車
隻熊上唔到車都正常嘅不過

話重甲佬步槍兩下打頭就得果d打very easy?

我打困難要向佢個頭打幾秒

拎smg要掃成排

佢係hurk老母
係咪因爲碼頭度門張字條

一個f制搞掂

佢自己講嘅

正解

入左末日箱個機庫到都要比人拉走聽ONLY U
明明得屋頂個入口

每次聽到都即刻係腦入面聽到.. "can take me 取西經..."

漫畫書12本係邊..

難搵到 淨係搵到3本

去買地圖啦

3,4集個cia今集又有出嚟
仲有Ajay 嘅reference

你已經比羅家英洗左腦

表達Eden Gate有能力七擒七縱主角
主角所應投降，加入Eden Gate

想問如果做低左個牧師唔救返既話 佢會遲D照出返黎定點

我覺得今集就算hard都係偏易
升左幾次血bar後基本上長期滿medkit
D敵人好似太少

做完個任我忍唔住take down 佢
火都來埋

其實我想知呢d洗腦暗示係咪冇得醫

係
最尾已經暗示左
4個人都洗曬腦

覺得Far Cry 5有個位好浪費, 冇好好發揮
而個位就係Faith Seed既劇情線
From Far Cry Wiki
「Faith is not this woman's real name, as Joseph mentions she was "not the first" to carry it. In-game dialogue from Tracey, as well as a phone recording from Faith herself, hints at her real name being Rachel. From other notes found in-game, she is the latest 'Faith' and possibly at least the third or fourth one; it is known a blonde named Selena replaced a woman with black hair, and a woman named Lana was apparently murdered for unknown reasons. It is unknown if the black-haired woman and Lana were the same person, or if yet another woman wrote an unsigned confession of doubt.」
覺得Far Cry 5冇強調依段故事，白白浪費咗
如果有得選擇救唔救現任Faith Seed，加入反抗軍
我諗成段故事會更出色，玩家亦會好開心有個靚女加入

見到甸你老母笑左

唔知點解隻game好似想刻意隱藏呢樣野

我去間廢棄屋樓上睇份notes仲諗緊係真定假，話第一次聽日講faith係黑色頭髮一定唔會認錯

有冇人玩離合器嗰啲支線
其實幾好玩

係,呢個抵讚,獎勵D車飛機又正

我記得至少仲有呢一份都係有另一個唔同人寫話身邊個女仔比佢地洗左腦做faith...即係唔只一個....其實咁諗佢既background已經比另外兩個兄弟介紹得多啦....
另外兩個我都已經唔係好記得有咩多交代過佢兩個D野....

有無人覺得今集D音樂好正
唱chior果堆仲好洗腦
Keep Your Rifle by Your Side

even爆左機之後去到Jacob本據點個座嘢又會聽到only you

John:細個被人毒打搞到心理變態
Jacob: only you~~~

咩係離合器
Clutch Nixon？

應該係

Jacob打海灣戰爭食左隊友

離合器唔係應該外星人咩
Clutch nixon同離合器有咩關係

啲翻譯好on9
明明人地係特技人

你地知唔知咩係離合器？？？

車牌都無點會識

Clutch未離合器囉

想問下 所有任係咪可以用psn同朋友連機 由頭打到尾？

一二一二隻腳呀屌幾時郁到隻手呀

抬起個離合器

聽我個fd講其實每個島都有粒核彈頭
只要解曬3粒就有good ending係唔係真

？

我仲特登去搵過
同佢講冇又唔信

覺得吹水多
網上冇聽人講過

吹水啦屌

覺唔覺第四集好玩d 人物角色Pagan Min Ajay Ghale Amita Sabal全部描寫得好細致

有冇得做返伊萊啲任？

今集其實遊戲細節做得幾好

但主線同劇情推進講故事做得差呢

以佢呢種打小頭目一路打到去大佬嘅模式嚟講，其實mafia3做得幾好，不過game細節整得好柒

禁邊到先同朋友連到機

mafia 3 當睇故仔其實唔差
不過遊戲性就真係

Sandbox game 冇fast travel

有冇人試過係極樂唔救個法警由佢向前行會點

會輸 利申試過 掛住玩電話唔知已經開左波 追唔切

會fail左個任

Pagan Min完勝聖父

最後一幕對白好正

Pagan Min完勝哂咁多集既角色, 無乜邊個有佢咁搶戲

所有覺得far cry 5故事垃圾既人
睇完依個再講

我睇完直頭o晒嘴
佢d隱喻真係世界級
同埋隻game擺明target鬼佬
係佢地先會因為好熟識聖經先察覺到依d細節

始終睇唔明點解主角就係果個人

我假設個Post講得岩，神父係預知核爆
咁點解神父要建立邪教？動機係乜？點解要用依個手段？

點解其他結果睇唔到核爆，有可能只係結果既時間軸未到
響隱藏結局，主角冇捉聖父就End Credit，係唔知之後有冇核爆
響Walk Away結局，因為冇咗同聖父打既一段
玩家係唔肯定依個結局既時間軸係去到邊
所以一口咬定其他結局冇核爆，我係唔信服

另外，主角滿足咗預言所以導致核爆？咁樣講合理咩？
現實始終都要有人決定發射核彈先會發彈，關主角咩野事？
既然電台都講咗已經爆發咗核戰，咁反而證明核彈同主角既行為係冇關係
核戰爆發緊，點解村民完全冇提起？仲打生打死，唔準備入避難所？
電台有冇可能只係收緊Eden Gate既假廣播？
可能有好多人會慢慢響Game度搵到更多真相
但暫時我仍然覺得Far Cry 5個故事係垃圾

其實我想問打Jacob唔係有條主線係要炸俾peg jam左嘅radio tower
咁唔係代表後期radio並唔係完全由peg控制咩
同埋我想講合唔合理嘅問題
唔知你有冇玩過寫劇本條友另一套作品bioshock infinite
你覺得佢啲劇情合唔合理

大部份作品都首先要接受佢個世界觀先嘅我諗

如果佢嘅世界觀係接受聖經嗰套

咁個次序就係因為你打開哂啲seals，所以有人射核彈

唔係話因爲你入教堂打開第一個seal時係騎住象徵white horse嘅Whitehorse

同象徵righteousness嘅sheriff

同你有conquer（捉）Joseph嘅權利咩

Bioshock Infinite 合理好多，世界觀鮮明
從一開波既擲銀，到後期直接同你講平行時空
劇情係有舖排，一步步推展出黎
玩完結局，係會有恍然大悟既感覺

「大部份作品都首先要接受佢個世界觀先嘅我諗」
Far Cry 5既世界觀係「接受聖經嗰套」?
你從邊一刻開始咁諗？一開始？中途？結局？定因為有人解釋？
個解釋有冇說服力？有冇漏洞？電台果度當你岩，咁其他問題呢？

Far Cry 5世界觀係點，我諗有玩既都好清楚
主角響Only You既催眠入面殺咗Eli，響Bliss既幻覺中殺咗Faith
雖然過程好迷幻，但結果必定係主角主動造成，有明顯因果關係
依樣野每一代Far Cry都會發生，我會叫依個做Far Cry系列既世界觀
主角既行為會影響核爆？Far Cry 5既世界觀係咁既咩？
就係因為依一下核爆，推翻咗數十小時營造出黎既世界觀

有人可能話：依Ｄ咪叫創新囉
我會答：創新冇問題，推冧世界觀冇問題。但遊戲要畀返一個更好既世界觀我
而唔係一個錯漏百出，無法銜接遊戲劇情既垃圾世界觀

同埋，再講一次，可能有好多人會慢慢響Game度搵到更多真相
但暫時我仍然覺得Far Cry 5個故事係垃圾

其實far cry所有集數都係同一世界觀
今次核戰咪玩大左

講核彈果度

依段片有d野唔Update, 不過一針見血講咗普通玩家對Far Cry 5故事既無奈

呢點我都同意

例如而家三個seed嘅seal(兩個字係咪特登咁似 ）都係由佢地去造成

但假如照主角係break seal嗰個人

咁應該係每殺一個seed就會有一樣災難降臨

而三個區應該會因為broke左seals而變得更差

災難可能只係Shelter爆咗

Far Cry 5個故事骨架係唔差
Only You劇情唔係因為畀羅家英惡搞過，其實幾好
如果強調返前幾代Faith既故事，可能令玩家會更加同情Faith
上面講既7 Seal隱喻，概念上都幾好

我懷疑劇情係因為要遷就Open World、控制成本先搞到咁
非線性發展，導致故事冇辦法做好節奏，每個Seed之間唔可以有劇情關連
兼用劇情，強制畀人捉N次

另外，點解每殺一個Seed，聖父都可以同主角深情對話，係拍片定點？

比人感覺係好多位都捉到鹿唔識脫角
好可惜

點解隱藏結局個警長咁洞悉先機知道一拉就出事 ？

定個結局唔當係正傳

你得個四五丁友 人地假假地都有支半軍事化部隊係到
你重敢唔敢拉佢？根本應該連同軍隊入黎

好好笑

正常人都會揀走啦, 得果幾條友同人地成隊兵死過咩
返去call國民警衛隊先同佢地死過啦

真心咪撚再出垃圾open world啦
做蘿拉果種半開放咪算囉
節奏好, 又可以探索

蘿拉最新個集既評價仲差過Far Cry 5

講個模式, 整咁大個open world裝垃圾, 第2集評好差咩? 係比唔上第一集姐
不過就算係第2集, 都一定好玩過far cry 5

果時聽到好多人屌Rise of tomb Raider 優化差
而家睇返原來評價都唔差
自

想問雅各果度第三次洗腦係咪一定隊冧反抗軍個男人

屌我都想知 唔小心錯手射死左佢

想知唔射佢會唔會第個結果

會fail

我試過哂

無論係john度唔say yes

定喺Jacob度唔射Eli

定喺faith度唔阻止Burke行過度門

都唔會影響劇情

最唔滿意就係呢個位

原來隻game連機多bug到痴撚線

試過叫Adeline揸架機過黎
佢降落左個人落機後
架機無啦啦飛番上半空我失控撞爆左

琴晚仲勁
同個friend揸揸吓直升機
架直升機無啦啦消失左
我同個friend降落傘都開唔切就跌撚死咗

買bug送game呀

但我都係咁愛隻Game
今個星期online live event送新槍

嬲到唔撚想玩，直接刪撚左去算

明明我重有理智

Faith果到有無得唔跳樓
我等左10分鐘佢都係講同一句野

玩跳樓之前已經炸咗個聖父像會點?

不過睇返上面既例子...答案都好明顯

成隻game最難玩係clutch nixon用wingsuit個兩關

已經冇晒人

其實爆左機真係唔知仲有咩好玩
我岩岩開翻FC4黎玩

雅各嗰關唔識過

邊部分有問題？

有無人想刷遊樂場成就？

要上六座塔打爆部收音機嗰度

好後悔冇轉返用電磁炮...

啲判官好煩

FC4完左有咩好玩

除左收集全要素

仙界任

我都開翻FC4 玩
啲故事任務真係好玩好多

FC4有fortress同arena
今集兩個都冇

上次玩已經係4年前剛出果陣
見個劇情忘記得7 7 8 8
淨係記得pagan min係好人
咪重頭玩多次
當你帶著pagan min係好人既前提去玩
你就會覺得好多pagan min做既野都有合理既地方

係個地圖低清左少少
但格鬥爽好多
有得一刀插死佢再搶佢手槍秒多幾個
Headshot又有多d exp

不過除左殺人
FC4其他細節位又真係唔夠FC5黎
加上重玩FC4又要升過晒d skill
所以依期都有開FC5爽幾個字咁
同埋玩Iive event咁囉

今日一次過玩返 3,4,5

遲下3 remaster 有無中文?

唔係classic edition咩?

3有remaster咩

3好唔好玩
記憶中4係3既gameplay進步版
太多年前玩過唔記得了

你加下玩緊 4 定 5 ?

可以同你比較下

兩隻都同步玩緊

我既意思係3太多年前唔記得了

其實我之前爆過一次機 但都有D耐唔記得
加下重玩見到咩就講咩

3同5比較

3 一定要打獵 因為升配件位要收集

3 自己一個人無分別,無隊友

3 地圖細 交通工具簡單 路易搵易行

3 爬電塔開地圖基本野 (電塔唔算多)

3 技能幾集都類似 但第3集點數係用EXP拎

3 畫質今年玩返都仲睇得下

3 任務無記錯係一個一個做,唔會係咁接

有咩想知要更正 你問我再答

升技升得快唔快
D勁槍難唔難買

我玩far cry係為左d takedown
4都要玩好耐先升得晒全部takedown

4 係 3 既加強版

3 內容無咁多

你升左個技係 植物 同 動物皮 X2
再保持住行過就執下野 殺完人執下野 滿晒就賣
D錢好快就夠多

技都要時間同埋我唔會9升

好似你清根據點

我第一個根據點 就咁明鎗殺入去 得 500 exp

但係唔俾人發現可以有 1500 exp

only you大屋點入

有冇人知邊到多臭鼬

我想問下far cry3 會唔會又比人捉完又放 捉完又放咁？

呢隻驚係咪有二週目？

其實所有野都係主角發既夢
落機果刻已經吸左d極樂

認真?

dlc啦我估

主角大命好彩

二黎敵人鍾意玩手段又唔開鎗殺

今個星期live event係shovel launcher

有無ching知有咩支線任有趣 淨係知外星人任

DLC 岀左

玩緊

今集d 連鎖take down完全出唔到
有無人有少少心得可以分享下

重有諗緊特價買唔買far cry primal同埋season pass好
season pass都係為左第3集，但唔知佢散買幾多錢
之前剩係玩過第四集覺得好好玩

而家ps4百七蚊有season pass

終於出new game+
仲多左個終極難度玩
又可以通第四次關